岩岩買左planet coaster 但玩唔到😭

究竟係咩原因呀😭

系統需求

各位大大可唔可教下我😭

cpu 唔夠？

ram都要8gb
你得4gb

要64bit 你得32
重裝64bit windows啦

佢無一樣條件達到最低要求

無達到都照開到 順唔順另一回事

又好似岩

巴打你都開到通知聲
佢話我張顯卡驅動唔到隻game

應該唔support 32bit

64bit game一定要64 bit window先開到，重裝window la
利申，為左呢隻game 32轉左64，最後都玩唔到，話unknown error，有d野睇彩數

你cpu係行到64bit，所以轉window，加多條4gb ram就應該沒問題

full backup . 重裝 windows

重有你咩 display.
大陸版好似 122 人仔. 平一半

呢隻game一多人就好lag